北京轉機,洗唔洗帶歡樂卡

冇人查，但仍然要小心

如果想出北京睇下就要

姐係要唔要

唔出境

100% SURE唔洗?

5 年前試過用特區護照去歐洲，北京轉機，無出去都要 check...

一定要
冇帶香港去支那果程都唔俾你上

THANKSSS

我法國轉北京返香港，冇出機場，check 左我BNO, 我比回鄉証佢唔要

但帶定

穩陣起見帶定囉
一張卡者，唔會用你好多位去擺掛

係要帶既
有次貪平美國飛番香港 中途要停北京
無回鄉証比佢玩左好耐 差d趕唔到轉機

最好帶定，自己試過浦東轉機係要check
不過支那既野好難講，朝令夕改
唔同地方，唔同airline又唔同玩法

要啦

咁多航空公司吾揀 系要揀大陸航空

吾乜系乜

帶定穩陣, 萬一delay好耐, 可以出機場